大埔富善停車場 跳樓

已清理現場，留下一堆血

即場殺人？

lm

佢哋殺人？

Push

？？

咩事？

popp應該追到上停車場之類，附近有街坊拍片，但無記者，所以只有街坊先知

我見到已經係事後，最後俾 救護員車走左

無人推GE
屌!!!!!!

推